將部單車夾係扶手？

雖然唔係繁忙時間 但都多人搭地鐵 廢老就將部單車夾係扶手